[全力打米]車迷季尾討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

buy 華拉提 la diu

Buy 卡拉斯高 la diu

Willian out

Buy 球證 la diu

Buy 華拉尼 la diu

Buy 拉美拿 la diu

睇唔到開左post
下個post先用我嗰個

輪大米

本來想咁講 不過費事又比人話燈

基斯天神唔會用黎換雲迪克

打352就得
343搭簡迪死得

雲迪克大傷完 咪撚買啦

終極見真章

大傷完壓得到價既可以博下
貴價就不了

而家講緊50m

lm

兩個post?

不了

車區愈來愈多人
勝利球迷

人地係德甲打得咁好返黎又話賣
係都等熱身賽完左先啦
梗係博唔過

拜仁55M落Bid買山狗

55m
咁你要飽佢啦

車仔20M Bid Berardi

油王想加干地人工留住干地

干地好想要LKK

Van Dijk加價到100M - Deal唔Deal好?

達仔唔想留係皇馬

成篤史除左想要隊長仲想要埋B查

同場加映, 法比教Clean Sheet射罰球

馬迪同哥狗個位夏季一定要搵到人

拉莫斯 邦路斯
都未必叫到100m
雲迪克踢過歐聯未呀

有100M 都拎去BIRD 新享利華拉堤基士文以堆啦
仲狼過拿玻里仲要之前都叫益左羅美路同貝仔比佢地

隊長同b查不了

應該鳩up姐下話
屌你咩阿豬阿狗都100m
上年石頭先50m仲要英人
僅僅一季又通脹左50m ?

話100M就唔係真係要你出100M
只係想話比人知唔會輕易賣佢姐
不過聖人個班主而家好似係肥婆黎
唔識搞波只係當隊波係一盤生意

轟究竟有幾多人可以射到罰球

you go 熱刺 la diu

50m好似太貴 最重要係佢大傷完

屌你拜狗 55m

deal佢老母la 100m買雲迪克

鏝祖拜都想要山狗，應該爭唔到了，
仆街拜仁有成個德界任買都要搶山狗

鏝祖拜都想要山狗，應該爭唔到了，
仆街拜仁有成個德甲任買都要搶山狗[/quote]

[/quote]
唯一優勢山狗想留係倫敦

鏝要咩
山狗會唔會想跟番瓜帥丫

tonight peanuts game

真係好撚on9
又唔係有咩歐戰要就賽程 做mud9要連續3場西波時間

比班球員慢慢適應返歐聯時間

38場聯賽 要踢11場西波時間 dllm

辛苦球迷 不過都係會睇

做假車好了

要返工,不了

黎緊爭冠果兩場實睇，
之後就到隊長同青訓show time

100%既波啦

Showtime可以J下青訓Level
如果Winning 11 得返一半都唔出會唔會連屈碌柒都打唔贏

禁重要都唔睇？ 不了

要考試 深夜西波不了

要考試 深夜西波照睇

要考試 不了

睇完訓2個鐘, 起身隊罐紅牛咪得

溫書溫到睇波 睇完再溫到考試 考完先訓

支持阿狗

有冇人視察緊Van Dijk同B仔?

雲爺爺

自 , 冇Van Dijk

英冠爭緊冠

仆街 利好似大炒格
買左修仔

留名

早知買上盤啦diu

似白禮頓多
AV打少過同冇撚用

前英超冠軍正式降班

修仔痴鳩左線？ 100m
揀得轉會去修仔都當跳板跳上豪門架啦 on9 100m無人買到時佢free去邊你1蚊都無撚得賺呀

修仔比人禁住黎屌

1:1

Aston Villa 1-1 Brighton

Newcastle Utd 3 - 0 Barnsley

比比鳥絕殺

咁都比佢執返個英冠冠軍

燈到

89min先入
到底燈力盡頭係邊度

Brighton 得返三場領先九分都可以失冠
車路士

利記精神 後上奪冠

sorry. 領先7分先岩

完美預演

睇見白禮頓咁冇冠
俾紐狗拎..

望下英超TABLE
好似有D眼熟

有冇咁7

咁既話車仔應該去英冠反省下

咁都比肥賓執到個冠

找卡數奪英冠
肥賓張CV又有新野寫

屌, 助攻比肥賓

張官方相好似遺照咁

背景好似戰場
英冠敘利亞

垃圾轟要引以為鑑

前英超冠軍布力般降班

好似D戰爭片最後成隊小隊戰死沙場然後片尾出懷念相咁

場波最有火係高普

有無人今晚撑雲爺爺

英超曾志偉食住阿狗

有 贏左就永續爺爺

利真係

覺得雲爺爺會有前四

好撚難,排第四既鏝狗仲贏緊阿狗九分,
猁鏝黎緊三場點柒都冇可能俾阿狗追上

呢2日花生睇英超打生打死好正

屌
羅美o唔好傷

利記真係

車區d燈力真係唔講得笑

b仔守得幾好

我轟唔賣垃圾

英冠個冠軍要唔要都擺啦
還掂都可以升班

無左文尼無人爆到落底 d波猜到去三閘線就完左

幾想下年同猁一齊踢歐聯

仆街

12m

科士打

MISS

做乜咁多人撐猁狗

十二碼都唔入

利

Foster守到

假假地都請過熱狗食2蛋

想獌仆街啫

我想阿妓冇得打咋，寧願猁贏

科士打
保住我個下盤呀屌你

我買左主勝呀

人地就捧歐霸有歐聯位理得你咩

黑哨都唔入

今晚撐型型Legend!!!

唔係咁on9以為阿狗仲上到前四下話

人地而定紅色架

分數上仲有可能，今晚俾佢贏獌既話

利原來兩場連續主場失分

利場波好悶

修仔縮後係悶d

自己都攻得鳩

屌 好驚史獨同lalala

lampard drogba 都曾經唔同咗色
你撐唔撐

有無人可以解釋
點解
修對我車就貫徹自己風格
對利就泊晒大巴

睇完阿獌個陣想買獌客勝3.x倍🤔
各位點睇

加油呀，猁記

本身想買猁細，點知開咗波就廢事買

有成2.2架

唔好 keep住和都得

垃圾痢真係好柒
年年啲關鍵大戰都失分

可惜古天奴唔係柏度

法國好多ching都想燈我個下盤

阿狗起碼要五場贏四場再加猁鏝自爆先得上到,
仲要今晚就打摩狗,佢追條撚

撐修仔架

想燈？

宜家猁咪爆緊俾你睇

摩狗殘陣都打唔贏就好自動辭職啦

獌個盤真係好吸引
3.5倍
真係上樓靠呢鋪

屎毒

睇黎得屎毒入到波

我打撚死都唔信阿狗會發奮連勝啦

今晚獎門人啦

痢犬真係垃圾黎

史獨真係好勁
如果唔玻璃既話賣左真係曬哂

我轟咪輸2粒俾殘陣

果場我轟都19陣啦

摩狗又想泊巴士守和就算，出哂成班副選

獌話就話後備個陣d人唔差wo
爺爺又343

個陣唔差wo
都唔算副啦

條友擺到明放棄聯賽啦
好似食硬歐霸咁

有馬達睇

又343

屌你老母咁撚多人理隻過街老鼠

收起左四個絕對主力喎

史獨思考人生

屌你咁都救到

又救一球

修咸頓真係損人不利己...

佢唔吹奏摩佬正常討論咪理佢
不嬲唔block人

科士打真係好勁

對猁有加乘

買佢返黎頂Begovic

但呢個陣都唔差啦
最多係有2個新仔姐

阿都出新仔後防

0:0

Block左條柒頭個人冇咁激氣, 擺明係黎撩交打

垃圾猁

屌

真係買乜輸乜，加多注阿仙奴，仆你個街

有種再輸丫

佢點解唔開個摩迷討論區

多謝大佬，小弟啱啱買咗獌+1

得罪講句真係食硬

高普真係憨鳩 出奧歷治都唔出拉蘭拿或者屎杜列治
等到古天奴費明奴收皮無力先換佢地

ho ball
咁我買獌客勝了

阿積士唔夠經驗，決賽輸硬俾隻老狐狸

應該lalala岩岩好番
想休息下先
史獨就玻璃

開和我最開心

前日買熱刺輸

尋日買侯城輸

今日買利記輸

宜家加多注死阿妓

個陣有人吹奏高普係施蒙尼個level 我真係笑撚左

即刻屌老母

邊個quote佢就block埋quote果個

Mata BB咁快好番

條友擺明入黎攪事

最後三場都唔搏等下季先搏 仲要主導權係自己到

落力爭上A隊

又想燈鳩人

等睇雲加推鳩摩狗

好在車狗上撚左岸

真係食硬
你唔好亂講

真心你唔係覺得Ajax贏到下話

開個1:0比你地

如果ajax殺到獌買ziyen la

Feel到雲爺爺發功

不了，俾偽毒poba中

我買左客勝3.4

查奧爾

咁即係干堤中

都係開個和俾我最開心

摩狗準備受死啦

全力支持獌，贏左下場對熱刺先有動力，輸左實hea踢

佢地踢熱果陣我地都拎左冠

屌你咩.到而加都仲要靠人
自己嬴到2場仲洗撚理人

不了，想摩狗全輸

我覺得而家獌個中前場仲靚過平時

根本英超頭六最多兵源就佢地

巴狗準備68M搶Bernardo silva

車有意用30M簽Manolas

態度正確

好悶呀，又傳返意甲d人

英超陣容最好係佢哋，咁都無前四真係死咗佢啦

唔係d報紙佬點厄稿費

49000無硬前四
摩佬要靠拎霸氣杯吊命

聽日買米堡18倍大炒垃圾車

English lin?

吊命咁難聽
起碼都叫做有盃捧有歐聯打
果陣車捧歐霸大家都好開心架

LINK

阿狗打三中堅, 應該輸

上場係佢自己柒走去出贊堅臣

阿狗holding幾勁

間諜又守到

撐爺爺

DDG

Ddg

Mata 做串連啲走位真係好好j

奧燒真係幾鳩

靴里拉防守真係幾好

勁b2b

個新仔幾爆得

妹下妹下

場波悶到仆街

奧燒有沒落場 其實

散左廿分鐘步

咁都叫悶

好似幾正路

係真唔係呀

白色幾正 自己好鍾意白色波衫

中間果件巴黎咁

KELLY遲D會玩FIFA

似國米

中圈位做駁腳

山狗怒屌

大好機會

exact7ly

黑色嗰件都靚

藍斯幾勁wo 計今場

下季會有邊轟球員會比山狗屌

月巴

藍斯件垃圾

又係cg carry

會長又救阿狗一命

Third Kit正

係

睇阿記POST就知阿記配唔起山狗

山狗key press

隻色幾有歐聯feel

浩鼎幾好

回家吧

山狗連ozil份工都搶堆黎使

放個哥狗接應又咪球球飛機

Holding係乜水？

山狗黎車仔同世三打雙核啦

唔係啱啱先有致命回傳？

新基昂

奧燒做乜9

黑B

藍斯係咪有d輕度智障🤔

植物人走走下唔走

笑撚4

比你係奧燒都火，成班係中場得拎波， 無人走位

後備有冇基奧特

黑b真係笑話

嘰一聲笑左出黎
同Luiz想倒掛出波一樣

黑b輕鬆倒掛

睇肥西踢波 就唸起米雞

和味濃

唔會啦

又想燈

爺爺贏唔到 點宣布續約

死poba想燈

呢場波係做到糸多chance
但成日浪費哂

屌 利物浦0：0過左關 阿獌0：2 應該可以收皮

唔睇隊名 好似侯城打屈福特咁既水準
除左兩個龍

靚過三間好撚多

藍c真係廢到一個點
走位幾靚都冇用

呢場好睇過痢果場
痢果場係10-0-0 打0-0-10
今場係廢鬥廢 成日有波入咁濟衰最後果腳

藍斯真係好廢

斷腳前 斷腳後

zouma

藍斯今場做小醜

佢有邊場唔係

皇馬快d買左DDG啦

再嘈買埋你卡吐

daddy既賽前戰術佈署真係世紀級 好好J

DDG勁啲 買DDG啦

唉 獌咁留力歐霸真係100%win既波

我總覺得獌留唔留力都係咁上下
打和啦 super

靚過三間好撚多 [/quote]
[/quote]

呢季我都印左件主場祖高

1-0

屌

1:0

垃圾獌又累我輸錢了

Hehe

雲爺爺前四魔力

屌你老母死摩狗，真係唔應該信你任何1%

gibbs出波仲柒過牙朗

連個天都迷雲

阿朗-6到

狗

射龜

事但禁個地波出黎都有威脅
佢走去.......

打熱狗又唔見你咁落力

要做二弟 不了

仆街咁樣死左

2-0

2:0

雲爺爺：準備續約 快

黑b

爺爺》老豆

摩佬真係垃圾
破自己不敗雲加紀錄

diu

我偉迫黑降臨

續約宣言準備左咁耐，終於出場了

隻中堅睇到定都可以頂漏

black b

死阿狗

之前曼迷吹到史摩寧英超top5中堅

黑B做咩唔剷草?

永續雲爺爺

好波
瘋狂慶祝
件垃圾又輸比爺爺

Smalling時間錯哂

鏝亞3,4 有望

又有得笑 不敗紀錄

之前未輸過架

身邊D獌狗成日抽阿記水 抵撚死

光榮續約

摩狗失波先真係唔使諗追得返

還我血汁錢

韋碧克降臨

入球2.5s 咪爆煲呀

xhaka呢球令我諗起n年前eto'o都試過對19000射果野，又係射中人改變方向

曼聯個不敗紀錄都破埋

好彩都係用起機錢買
輸200 唔心痛

猁：

雲加想開心 為什麼需要等

唔洗保溫杯都續到約 隻杯可以讓比我轟啦

今日我破例quote你隻老鼠

社區盾

干盃

米希達恩打好左幾場波
又變返廢
曼聯變左翼鋒墳墓

摩狗d賽前部署真係世紀級

唔好又引隻老鼠啦
人地唔開心捐左入佢死鬼老母個閪到喊緊啦

阿仙6都嬴到暴聯 我地

全取得三分 會每週都發生

Daddy爭四機會細左 仲有無戰意頂熱狗

4-0

你唔係覺得曼聯夠踢呀

放馬斯亞係前面hold波
係摩狗先咁撚醒

自己贏兩場 洗鬼理熱狗

駛撚靠佢頂咩
輸完比西咸都唔夠?
而家打小場LEAD 4分靠自己都夠哂啦

摩佬幫雲爺爺續約 第時英超又少個敵人
黑暗兵法

摩狗失敗最開心

而家混戰咋，更加搏老命

賽前部署好撚勁

Daddy: 放眼歐霸

Daddy

魔佬

睇摩輸比雲爺仲開心

馬斯亞連張伯倫都過唔到

3炒咪好lo

如果摩狗完季無前四又無歐霸就perfect

熱刺失一場已經好開心，唔洗撐獌狗拔刺
依家想佢地和波攬炒添

如果依家lead 4 分都keep 唔到，隊波返屋企反省下啦

鬼唔望歐霸決賽輸埋

熱狗搬球場前最後一場主場
佢地實出全力打49000
唔洗諗

佢地對熱狗之前我地可以確認封王

Cech

摩狗世紀級賽前部署

輸波其實係目標嚟，唔係咁點續雲爺爺

daddy正在下一盤很大的棋

希望今晚曼輸 雲爺爺續約

原來又係棋王
棋王摩

拎住英超歷史上最昂貴陣容
前四都拎唔到其實都已經好撚無面

班反雲又收哂皮 迷雲黨果然係全球第一大黨

諗起都心涼

如果歐霸仆埋街就好睇

摩狗:歐霸才是我們的目標!

摩佬幾時會同雜種捉番場棋

山狗比個新仔完封

下半場係咪無ozil

摩狗終於都要正式係聯賽輸比雲膠

藍斯今場堅勁

山狗連幻幻都撚唔到

上半場都唔覺有

一早帶晒頭盔話自己留力

獌已經比人禁住打

燈到 即刻差d助攻埋

屌 now條友迷摩迷到傻奶左

黑b食唔到

爺爺FA CUP 強姦垃圾車

好過哥狗啦
比著哥狗直頭唔係鏡頭前出現

Yes 擅抖吧

爺爺：約已續，佈已宣，盃仔wfc

佢應該係12碼點等緊

決賽對阿積士其實食硬

爺爺fa cup出343迷雲陣屌打垃圾車

其實摩佬教波
係咪真係唔練進攻

摩狗個廢老樣真係得隻老鼠先會話型

世3咪講左進攻係靠人自動波

曼聯踢霸氣盃本身應該要食硬

當年佢師傅v92用半隊u21都贏阿狗啦
摩佬想照抄黎多次點知炒粉

係國米果陣咪型
依家十足廢老

瘋狂！雲加343陣式如日中天大破車路士

咁第一季又真係型既

343戰術完爆英超冠軍 阿仙奴奪冠雲格宣佈續約

一個pogba身價>ajax成隊
咁都贏唔到其實可以切腹

睇住獌輸波，開心到訓唔着

咁快就講定決賽

now班人講到獌個陣係垃圾咁
明明副選都世界級

山狗真係唔係世三果皮

洗咁多錢買 咪玩啦

屌
上場曼市打毗
又係 係咁講
話咩摩佬和左=贏

Daddy出青年軍訓練下

食左春藥係咁逼 阿記

朗尼依家成個笑匠咁

一甩就3個夾，又唔見打熱狗係咁

D獌狗好撚鐘意轉話題 明明成日笑開阿狗 好啦而家柒左 就搵利黎自我安慰 真係得獌先做得出

啲身價夾埋有無5億？

第隊波咁 個個無限氣

Jones, Smalling 未受傷之前正選黎

結果利排名高過佢
要開始J歷史

係摩狗係獌眼中係垃圾 係摩狗冇得簡
一定要再買人 全部垃圾

摩賽後會唔會話自己今場冇輸架

All go mu la diu

應該話自己unlucky 唔輸第一球就無第二球之類

話第一球改變了比賽 unlucky
we dominated the game

出幻齒throw game

呢招高呀
放棄場波就掉新仔踢

阿狗暴龍哥肯同雲爺爺斟茶認錯未？

正式放棄聯賽

以前食撚硬雲加
而家俾雲加撚返轉頭

話出新仔
咪出得一個咁大把
唔講以為出左半隊

阿記成班25仔

正式宣佈英超19隊g持永續雲加

唔g持果隊叫皇者最

49000個新仔後衛今場都幾好

中午先有個ching話雲加d大戰唔好睇
而家撚到摩佬

有飛機? 又有banner

山狗都過唔到佢

Wanger Forever

封左好多球

MC Tommy

摩佬教防守始終有一手 拜利今季打英超都勁

完

竟然握手

嘻 又可以睇怨婦mode

雲加：續得

雲爺初試勝感

有冇探子講下班曼狗哭喪成點?

世紀一握

應該無啦
佢地都贊成留力R霸

點解第1球係計沙加入
唔係撞到hehe先入到咩

雲加終於係聯賽嬴到摩狗
係時候要續約啦

中龍就計射球者入

只要改變方向前射個波條線係中龍就唔當烏龍

摩佬世界助攻雲加 保持英超平衡

佢地已經成功踏入摩狗思考領域

當年廢老狗7個後衛都撚到班阿犬仆街
呢班球迷盲目撐摩

係咪有一排都會見唔到老鼠個分身上水

又笠水

今晚應該唔會

星期四咪上水囉

繼續Bin隻老鼠c
J摩J得咁開心

Manchester United’s results away to PL top 6 this season:
vs Liverpool 0-0
vs Chelsea 4-0
vs Man City 0-0
vs Arsenal 2-0

0 Goals Scored
仲未作客熱狗

賽前部署好撚好J

麻友is G

係車果時都係咁
縮縮縮縮到勁後

Daddy戰術真係好撚勁架

Daddy是最好的

今晚都係想佢守到0比0，點撚知

垃圾摩狗，好彩炒鳩咗佢

聽玩如果我轟贏唔到都應該會上

如果摩狗拎唔到歐霸
我諗獌都應該頂唔順炒人

Mourinho's last 7 away games vs the Big 6

D 0-0 Arsenal
L 0-3 Man City
D 0-0 Spurs
D 0-0 L'pool
L 0-4 Chelsea
D 0-0 Man City
L 0-2 Arsenal

唔會啦
一定至少比多幾億佢玩多一季

夠竟仲有咩隊可以阻獌拎歐霸

有 摩狗

原本覺得Lyon阻到下
但而家算啦大家唔好發夢

獌而家屌柒ddg
話佢同前幾季比跌左個lv
唔知係咪轉左龍門教練有關
今季卡吐都係轉左新龍門教練，即刻勁返

切爾達放棄晒聯賽都比佢收皮

摩狗教練團？

算數啦
切爾達同49000比差成幾班波

真係其望ajax b查生性少少

我都支持49000永續摩佬
駛Q晒49000 d錢再幫佢拆骨

Btw
49000由季初打到而家季尾
成班波d進攻仲係好似完全無夾過咁

傳達仔正式上車

ajax今年唔係流

決定左 如果ajax殺到獌
我就叫油王入主埋ajax幫佢地課金

唔理照丁左先

之前先話干地將lkk列為車仔primary target
一時又話車仔簽左morata
好亂

dailystar不嬲9up仲衰過sun同mirror

呢D真係睇完就算

根本都唔係個班波
質素差到

不過獌果場都唔係好好
真係靠福仔果個神來之筆既罰球

賣Traore比佢地

獌唔好就梗架啦
但Ajax啲防守真係弱得過份

留係車都無前途
根本唔夠料踢

traore真係唔夠班番黎咩?

btw 好驚買完比佢地之後又比英超其他隊買番黎倒戈

興奮下都好

要明白車路士呢隊波唔係比後生發展既球隊

咁唯有遲D等佢踢起左又買番佢啦

摩狗回塘還回塘
一場過打仲要只係Ajax根本無得輸

呢句真

摩佬連對雲加都可以輸鳩埋
而家既摩佬無野無可能發生

其實切爾達都未絕望哂呀
係作客入番粒夠時12m🤔

而家既摩狗 對任何隊都冇mud勝算 只係識一味守

上場咪作客

主場wo 切爾達

阿狗post a字頭隻迷雲狗好好笑😂😂
同我地隻迷摩狗有得fight

Number of days at the top of Premier League in the last two seasons: Hull City: 1. Tottenham Hotspur: 0

咦 係 睇錯獌

ok no problem

阿狗係紅白波衫 阿積士又係紅白衫 大家都係阿記
獌點解贏梗 雖然無雲爺爺加持

其實有冇人識得Omeruo? 佢話想走喎

走啦 無謂浪費時間
出到去又踢唔起

其實boss夠唔夠料好似曼城同紅牛咁玩

油王只係個有錢佬
人地係財團
點夠玩

tonight big game

Yes

我地有隊維記接貨都唔錯架喇

留定名先 陣間垃圾車然到我乜都得

今晚見真章

始終荷甲

今晚唔睇唔好同人講係車迷

唔駛返工咩

睇完飲個早茶咪返得

當初仲以為摩洛哥會係咁多聯賽入面第一隊入球破百
點知係疤

聽日唔使返 今晚睇唔睇好

聽日考試
今晚都會睇

疤108球，鍠96球，第三馬體先得66球，痴撚線聯賽

今日既車仔真係要多謝摩狗，唔係佢教得咁廢博炒，一個唔好彩比佢幾年都錄到前四，炒又唔係，唔炒又係，場場睇佢個d 垃圾保守戰術唔識攻真想死

經此一敗，曼聯已淪為4支搶4球隊中，失分最多的一隊。

未打熱，但作客對頭六1球不入，以前佢既強強對決仲有得J, 宜家真係得淡笑

今個星期五仲有場3點 睇死人咩

真係唔知佢搞咩
突發性回塘？

疤同鍠破百係基本喇
好似已經連續幾年入過百球

星期六唔洗返工都算係咁

摩納哥呀

今晚一腳定江山

考試，仲要考9:15

冇咁誇張 呢場贏就叫糊再下場就食得
前提係今場贏到爭護級嘅米堡

生性啦班大帝

陣間班後防一個唔覺意就比人456

今晚就幫米堡釘蓋

奪冠一星期

已經諗定下個post topic

下場乜又係啲閪時間踢
叫人點睇我轟痛失三分

辣殺後防
雞曉/電欺out
米堡剎車

Next Topic: 周五西波

首次在聯賽不敵雲格的摩帥輸波後不忘揶揄對手︰「通常我離開高貝利球場時阿迷在哭，後來離開阿聯酋航空球場也是一樣，他們在街上垂頭喪氣。終於他們第一次（因擊敗我）高歌了。雲格是一個資歷深厚的主帥，對他可以贏多輸少已不普通，我不太在意。而且比賽時我看不過眼，他對第四球證施壓太多了。」

主場 + 對準降班既球會
咁都輸，對士氣好大打擊
正如水晶果場

精簡：專注歐霸，理撚得你

執唔掂d防守 依家邊有咁多泰利林伯

就算防止掂 完全唔識攻點搞

防守佢ok既 暫時為止都係失27球
但進攻真係垃圾😂

進攻真係唔知想點

佢D進攻球員都係要返黎防守
咁點會唔守強攻弱

進攻不嬲垃圾

一早回塘

前季都係靠天才波

佢d一味守既戰術 真係令人作口尸嘔

有年歐聯踢巴黎 睇到訓左都唔知 一訓醒就已經85分鐘

真係好撚on9 唔理對手強弱 打多個打少個 一味守 唔撚識變通 輸n咁多場波之後 陣又唔轉 人又唔換
死古不化

打多個都仲要龜縮

車路士英超冠軍在望，英國《每日郵報》分析，今季藍戰士強勢的關鍵在於……竟然是阿仙奴。原來多得兵工廠在季初的大炒，車路士及干地才知恥近乎勇，決心變陣為3-4-3，開展了一段聯賽13連勝的強勢，奠定冠軍基礎。

在今季初，干地主力起用4-2-3-1或4-1-4-1陣式，開頭順風順水，聯賽三連捷，但之後被史雲斯踢和1:1，對利物浦及阿仙奴更連敗兩仗，訪兵工廠一戰更加敗得徹底，淨吞三隻光蛋。正正是這場對阿仙奴的慘敗，成為車路士轉勢的關鍵。

干地檢討大敗，認為伊雲洛域再不適合擔任正選，在其後對侯城的聯賽，車路士轉用3-4-3陣式，棄用伊雲，將艾斯派古達移入中路，夥拍大衛雷斯及加利卡希爾為中堅。域陀摩西斯及馬高斯阿朗素分列兩邊翼衛。那場車路士作客以2:0贏波反底，並且聯賽連贏13場，高居榜首。若非被雲格的阿仙奴大炒而轉陣，可能車路士未必有如今的成績。

至今，車路士仍起用那場對侯城的陣式。車路士的三中堅取得成功，令三中堅之風吹遍英超，就連季初大炒車路士的阿仙奴，如今都成為三中堅的支持者。

棄伊雲，保哥狗

淨係識拎尾彩
依家講返教車仔贏果時就佢自己領功威威
上季教到屎咁就賴曬落球員度

認為伊雲洛域再不適合擔任正選

Rashford 得米八點斬燒味

雲加

如果摩狗仲未比人炒 伊雲應該用到2046

明將放題去到半島放題

LKK: 我想跟隨Daddy

魔性

爺爺袋錢落後生袋

去啦，拍埋馬達到

不了 馬達回家自你走的那個晚上

仲回家 回哂塘la
而家既佢靜係做到d簡單回傳 同走下位 冇咩特別野做到

請佢返黎咬退休金

留名等睇派ching j咗好耐嘅adama虐殺我車

又黎敘利亞

Thesun

Lkk morata一定要是但買到一個

挑惹起戰爭

達仔

認真犯賤 係要去俾條撚樣玩多獲

寧靜的一晚某城再起槍炮 人在戰火難逃避

呢條友都冇腦既，怕佢有牙

技術既表現

扭得過美斯

痴撚線

點會用腳外側射

仲要噠哂q

epic

左邊位隊友好慘

笑話黎

兩位隊友都慘

識條柒咩你地
對曼聯果腳令佢成長左啦

又毒食又冇腦

留名等睇派清 清算你地一個二個仆街

今晚實比佢sm
等睇456

有無人有睇卡吐ig story
蘇馬到底做乜鳩

等俾皇天擊殺

0:10

今晚應該要出法比

笑撚死

係 要破大巴

米堡大巴=和=自殺
強攻陷車有機會，特別垃圾車條後防

出聲屌

Lukaku true blue,ok?

曾幾何時 軌們都係度J買varane 配happy 法國最高身體質素中堅

兩個都收左皮

強攻既佢地唔夠班 和就降班
真係壓力係佢地到

我諗全隊都知降硬
反而驚佢似新狗咁放開去踢先得人驚

佢強攻到就唔駛全季入得26球

炒左卡蘭卡攻力好返d

今晚入第27球

新狗降完班先識贏

如果係咁仲好啦
唔洗怕佢地泊大巴
夏神柏度呢d淫賤走位入波

英冠亞軍，做乜搞到咁坎坷呀

炒完都係6場入6球 仲要無贏過

英冠冠軍找卡數

可能金章安一個罰球就得

牙朗fk

米堡失球數排英超第9入球排第尾
班翼鋒廢到仆街

一陣又有人話呢啲只係門面說話

班垃圾隊友浪費晒Adama既盤扭

Btw Lukaku真係好想返黎咁

太陽報就算鳩數
而家daddy個朵臭到咁
我就唔信佢會想仲走去跟返佢

Btw
而家d消息好撚亂
轉會窗好快開
到時睇左最後車仔簽左邊個先comment都未遲

Kylian Mbappe is set to turn down any summer approach from Manchester United as he does not like the style of Jose Mourinho's football at Old Trafford. Also a rumoured target for Manchester City and Real Madrid, the teenager is one of Europe's hottest properties.

not like the style

等睇daddy歐霸出局 又爭唔到前四 但又要睇住我轟奪冠就happy

Feel到有好多人召喚緊我

咪發夢啦

摩納哥d新星問完前隊友martial 點俾摩佬撚之後
包佢地個個嚇到鳩縮唔敢去49000

摩狗已經準備夏天買埋Griezmann 同Dembele 下季稱霸歐洲

買哂番黎park the bus

最驚佩狗唔放人姐
如果唔係你上車既機會實大過lkk

拎世三做籌碼

Zouma 真係好正

要幾憨鳩先講得出

佢扮喊?
樣好正

不如拎油王做籌碼算

油王
油王可否不要老

好想睇波呀屌

係咁傳conte會走
乜仲未續約咩

之前轉會傳聞滿天飛LKK都無出聲
一聽到傳佢想跟摩狗就即刻開聲屌
不愧係true blue

未 不過點會走

組隊著金章安睇熱狗對傑志

無可能走啦
辛辛苦苦建立咁多野,真係為左拎一個聯賽冠軍咩

日日都有新聞
宜家話去巴塞

吹大左啦 巴塞點會岩干地教法

Kante

疤請親都幾乎西語系 仲要點都點要同疤有d關係

我意思係佩狗想拎

要走好而家光榮走
我怕到左12月係被人炒

Congratulations! 👏

Chelsea's N'golo Kante has won the Football Writers' Association Player of the Year.

Daily Star: Rafa Benítez is hoping to sign Chelsea star Tammy Abraham on loan next season. #NUFC
跟下賓賓都好

唱We hate Tottenham

Come back la

賓賓教進攻佢應該學到啲野

愛華頓既藍唔夠車路士藍好睇

Kante BB

如果肥賓教練真係借得過

肥賓傳會走

肥賓既輪換制實有得出

報紙話你on9到想去跟個on9，俾著你都開聲屌

早幾日fb有段文見到話車仔唔使買前鋒，abraham就係答案

係車仔比摩狗整撚走 仲死去獌跟佢
除非佢鐘意玩sm

佢教前鋒有一手

Torres

你上返去J多次Adama 就會明

跟
有件15-16 金章安

一路指住個金章指到完場

驚俾熱狗打，佢地冇性架

其實我想知比安指住金章 果條熱狗有咩反應

熱狗淨係打返熱狗，好似係

PFA Young Player of the Year results:

1) N'Golo Kante
2) Eden Hazard
3) Dele Alli

More on N'Golo Kante's Football Writers' Association Player of the Year award and his Chelsea colleague Eden Hazard was second, with Tottenham midfielder Dele Alli, the PFA Young Player of the Year for the last two seasons, third.

Between them, Blues duo Kante and Hazard collected more than 65% of the votes, which were spread over a record number of 17 different players.

跟唔到 得件金章Azp

去印件囉

15-16 金章米帝

其實如果哥狗+亞衣走
買一個大牌前鋒+abraham打後備其實J得過

4線起碼3個前鋒啦

傷左個大牌咪淨係得Abraham
起碼有個同級數既頂住啦

依家買返好似唔算貴

我覺得干地真係覺得亞衣好廢，就賣咗佢，買返個big name,高汁後備，同收返abraham

上季對psg次回合哥狗傷左換traore入黎
前場即刻收晒皮

而家哥狗在場 中前場即刻收哂皮

得罪講句
上季就算哥狗無傷都打唔贏psg啦
其他球員個態差到
第一回合要靠米帝拎作客入球就知隊波幾撚曳

一間大會得一個頂級前鋒+一個後生仔根本冇可能

young

得金章泰利，join唔join得？

Agger
Lkk 達仔 tammy 就ok

希望今晚vv派膠

一定

Vv 上身 點射都入唔到

vv無出好耐

傳70M買Nainggolan + Rudiger

今晚應該都係出古辛
以個成日派膠

起碼三年先走

干地我怕過自己走多過炒佢

不過如果佢自己走 係真係好撚型同好撚堅揪
係領隊墳墓自己話走就走

世三就算比你賣到兩億又點
根本買唔番個同級數既番黎

送妹迪過去平d啦好嘛

講真有幾多個真係可以勁得過世三 咪又係鍠疤拜個幾個 有錢都唔會黎

其實我覺得鏝個sane都唔差

有都俾人買左啦

已經喺鏝 點買

課金買ousmane dembele啦

仲未勁得過世三，啲finishing仲廢

ousmane dembele打右邊 世三打左

買到就好

有邊個勁得過夏神，點解多毛毛成日買到妖人

干地: 冇歐洲賽令我車有優勢

但係佢都不忘Binc
"Don't forget that Tottenham dropped out of the Champions League at the first group stage, and then dropped out in the first round of the Europa League (knock-out stage)," Conte said, as quoted by the London Evening Standard. "If you consider the amount of our games and their games, there is a difference of what, eight games?"

干爹好撚多咀

食英國米😂

今晚睇唔睇好，大家比啲意見

見真章

totally yes mood to 捱夜睇車波

屌, Villa Chan好串

呢兩年無睇歐聯，個肝可以用下

唔睇=fake blue

就憑你呢句，3點上黎點名

陳7

想問下我轟有冇tg group

講乜鬼？

Chan Siu Ki
1 hr ·
熱刺我對過，去過，仲入過。

果時想約行山開咗個，依家荒廢咗

屌有行山團叫我
踢波團都叫我

好想踢波波
人大左班波友都已經唔撚點踢波

係道組囉，我踢法跟古惑大盜

米雞踢法似我

究竟

來得快 完得快 早午晚 劃火柴
場很大 床很大 誰執手 湧上街

定 男人心一字馬
d歌詞on9 d

ok, 搵埋隊長華，保廢，安，轉牛，胡理菲臘斯就開得波

睇飛唔駛講

Fake blue

燈撚死我帶頭屌柒你

kante可以出?

應該得

屌，俾你打咗落-2/-2.5

買唔切

巴打坐地鐵都睇車post

屌你呀 係到燈呢場咁重要既賽事

咪燈

可能贏一粒呢

深夜西球，返早點睇

睇完沖個涼食早餐返工

前幾年有個true bike為左垃圾車唔去考通識
仲係唔係到

buy rugani la diu

我轟幾時黎香港
好想睇干地瘋狂慶祝

呢個好笑
真藍

我驚頂唔到而家訓左

較鬧鐘啦
依家訓有5個鐘

Sem break

有錢就搵蝗疤拜，無錢就搵英超中下游，幾時到我轟

我勸大家今晚都係早d訓 聽朝一早起身睇賽果算9數la

屌，讀u果陣真係幾撚夜波都照睇，係學校通宵趕deadline 都要開多部機睇2:45西波

diu exam ar

我起身同乾爹共存亡

True blue 走final

撐

皇狗搶下體d人

卡吐ig
車仔開心果：雷斯 蘇馬 亞依

#Chelsea have warned fans about their future conduct and confirm that three fans were arrested for going on to the pitch at Everton.

Willian Come on Blues!!! 💪🏾🙌🏾⚽️#cfc #premierleaegue #comeonchelsea #comeonblues #w22

哥狗無入球有2.1倍
買得過

係咪多數無簡迪luiz

好笑過賣ps4買波鞋

I think ake Cesc start

不過terry都有機

bale要走 係咪呀

不了 係西甲都咁玻璃

人地有B朗唔做咩

賣Pasalic比米蘭啦

寧願要世三

乞衣會唔會俾錢架

要倒貼返比人

乞衣依家有大水喉，應該唔再做乞衣啦

今晚準時3點點名

yes 米蘭都有財主了

拎黎換迪施基里奧

人地Bale想有魔性

鍠買個17歲巴西人45m痴線

費倫拉素加入借用Happy仔大軍

咩人

列文開口叫山狗去拜仁

vinicius junior

普爾: 我地唔會比Van Dijk走

山狗要黎同世三打雙核

不過如果山狗真係要60m不如試下出價買ousmane dembele好過 後生10年價錢應該差唔多

山狗：睬你都on9，去車了

山狗：睬你都on9，我愛敦倫

都好

好撚勁架咩

好似17歲唔夠喎佢...
45m

勁唔勁唔太知但係鍠疤都想要

抬價姐下話

之前睇個巴西佬twitter 話佢有潛質勁過尼馬

see u all at 3:00

鏡

See you at 7:00

已經去埋鍠狗到參觀 有哂相應該真係買左

In 1988, it was Middlesbrough who relegated Chelsea to the Second Division

係時候報返29年前既仇
踢佢地降班

D所謂超新星去鍠收硬皮
挪威神童有辦你睇

鍠狗正一球壇MK仔, 係人地後生既時候買返黎, 玩到人地殘曬冇曬料就搵毒撚接手

唔出干提

挪威果件肥安係自傳講過佩雷斯買黎做gimmick
但係以個Jr睇片係有d料

馬迪 + sex

Where say?

車狗都差唔多啦
大地後生買完番黎又唔理 倡哂出去
浪費人青春 當一盤生意

信7成，都幾準

等Twitter啦
出左正式list Livescore會轉

記得之前雷斯客串防過中 幾好J
但而家要有人頂到佢個位先

暴龍哥好正

阿車獌都係「全力XX」，燈哂就好笑

屌，我寧願唔要matic

luiz 唔係都傷傷地咩

屌出輸波陣容

米堡個左閘叫佐治朋友

冇簡迪會唔1會中門大開

米堡個左翼係人妻

佢d J片大部分都係對青年軍
無咩片睇佢踢費林明高一隊
無咩參考價值
同埋佢d球風成個Robinho咁
咁都值45m

準備all in米堡鳥

干地想20M買Berardi, J唔J好?

呢個好野黎

呢件20M買到係而家個市都算抵屌

我J
高大又型
又做心心慶祝動作

又要法比鬥心飛鏟

呢件睇J片
左右腳都開到弓
左腳重炮
幾有potential
係身位差d

應該係2號前鋒
達子/LKK 2 揀1

佢正前翼都得

但好玻璃

livescore預先出嗰啲成日都唔準嘅

今季有啲廢

平時簡迪周圍飛搶迫 馬迪/法比就企返後少少補位塞線
但如果出法比+馬迪 好似點踢都唔係路
所以我會prefer返出352 中間放殺龍霸 馬迪 法比
（如果簡迪真係出唔到）

Chalobah should play

垃圾車陣間然到我就退出高登

車冇Kante = Shit, 輸撚硬

雖然我成日屌馬迪
但如果今日靠晒佢打防中，都一定全力支持佢

高登

再嘈就膠登

gun

訓先 聽朝8點半見

我轟加油
各位早抖

個盤開到咁 會唔會炒456

鬼

Sleep is for the weak

Agger

agger

召集TRUE BLUE

Chelsea team tonight: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Fabregas, Matic, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #CHEMID

Chelsea subs v Middlesbrough: Begovic, Terry, Zouma, Ake, Chalobah, Loftus-Cheek, Willian. #CHEMID

真。456

應該夏天走人

走硬

No kante

冇左kante?

Ayi係咪傷左咋

真係傷

link

買莫拉達

真藍留名

現身吧

達 + LKK

真藍

no kante

其實點解LiveScore咁撚準

Live post?

Adama

妹迪

未來世界級球星adama撚左阿朗幾多鑊

有無人覺得牙朗跑得快左

好想溝干地個女

我book左
你搵番lulu算啦

育成

朗好屈機啊！！！

loli控

Mom Alonso/ cesc?

這些機會不是屬於你的

西時間爆Post

cesc

CS吐

妹

油王毒撚到

Mat1c

艾巴成場自己坐

馬迪想點

反超返lloris

油王咁孤獨

油王is happy

True Blue

馬迪哈哈哈

酒王

安做乜撚今日

今場真係食花生

安

油王會心微笑

法比真係唔好走
打中下遊唔使協防咁多法比一定勁過馬迪/藥膏

都唔係"今日"啦..

救左一球嫁

唔識踢進攻波
比摩狗害左

ic fb留言有埋片

油王入房摸下酒杯底

卡吐連續有返兩場CS 好感動

佢今日係正常發揮
之前踢得好係超水準
但如果肯輪換唔好賣 下年四線作戰 實跑撚死d人

干女笑得好sweet

不得了, FBI is watching me

好靚女

開定新po都得

好cute

睇唔到既
有冇link

又過一關

今日輸錢但車羸
算啦
係開心既

不嬲都係垃圾

差一場

各位唔好再bin adama屍

要推下先

未來球王牙

依個真係

Conte好happy

[奪冠之戰？]車迷季尾討論區

推到派清起身先

champ得未？

三球都通對面個龍大細

推埋下個post
我想學下野

干囡好CUTE

恥辱至極

落實左加盟咩？做咩撚佢？

FBI is watching the post

其實adama冇人想理佢
只不過想笑首席球探

因為派清吹奏佢

你一定好小入黎

係我架啦

Arrest me

佢d語氣真係好球探feel

True blue 認證

好興奮呀

Sorry 比左綠色你戴

一早覺
寧舍與眾不同

仲要經常一個打十個

你地再笑又一個唔入黎講野

easy

笑撚死我

今季要買就買最頂級既球員
唔好浪費無謂錢啦

win

1001

今場西班牙幫好好j